曾俊華班智囊團勁到痴線

就憑呢條片 肯定大把和理非非支持佢

曾俊華女人黎 把聲幾好j唔知靚唔女呢
利申淨係睇左10秒

果度有幾多票

條片睇完好舒服

呢個故事雖然講唔出咩大道理，但係就好有親切感

星斗市民睇未感動
投票果D 未又係睇中共

佢講中左個point

是但啦，關我L事咩

支持林鄭玩焦土

「一個似返香港嘅香港」
睇到好感動

慳啲啦屌

咁共產黨睇完支唔支持佢呀

睇就真係幾touching ...
但諗返現實
淨係一大班撐警/港豬已經好難相信「每一個人」

拍條片就撑佢嗰啲到底有幾on9

齊齊和理非

收皮啦屌

如果講公關講宣傳，佢係最高質素個個，當然可以話係其他人差。

剩係講呢點既，真係幾佩服佢team人，另外個個應該有條更大既水喉，但公關手段真係呢 ，佢好似上個電視話成功公關就係=搶版面

拍比我地睇做乜？又無份投
普選都比班閪人否決左

上到去咪又扯線公仔
郁到支共利益就唔得
但係支共利益同香港人利益本身就有矛盾

喊左

就算佢做唔到特首
做過佢條team簡直係最好既cv

唔係你口中班閪人否決
過到政改的話薯片連閘都入唔到
到時你淨係得淋病投

公關好唔好反正對結果冇幫助， 做唔做都罷

個logo 入邊座山係鬍鬚? 幾靚

好感動，喊左

條片回應《十年》，基本上無得輸....

如果佢班團隊入左政府做會點

唔好講政見之類先
佢公關真係一絕

似乎近牌啲導演鐘意影人背脊😂😂😂

先不論政見
公關真係一流
就算以往唔鍾意佢的人
都唔會對佢個形象反感

唔係話23條立法咩

點解呢個post個個都先不論政見？
選舉宣傳影片有得撇除政見黎睇？

團隊勁都敵不過中共啦

但由第一步已經好勁，
眾籌：收乜金都無所謂，唔洗比人話有乜背後金主
每次出擊都重擊，重本！

俾錢公關公司做啫
你見佢冷待學童及市民自殺的問題就知佢唔係好人

得罪講句 好驚薯片會好似689咁

會唔會擔心個女人似689多d

唔洗擔心 研究下曾俊華政網先
本是同根生

勁又點，咪又註定失敗

勁又點
你有份投咩？

游B

公關係呃蠢人既最好方法

而一個社會蠢人係最多

我諗上面巴打既意思係佢團體入左政府
會成班港豬被人催眠

一個有規有矩既制度 好鍾意呢句
呢幾年 香港真係無規無矩
特首係超然都講得出 屌你老母689

係，佢做到真係收得皮陰啲陰啲煮死你，係一個咁即選舉制度，勝岀既係咩人大家好清楚啦，如果佢選到都知咩事啦

好似之前幸福傷風素個獅子山下
拍得幾好

無線都試過抄呢類風格 拍到一浸柒味

我們都是曾俊華

好記得當年689上任講咗一句: 由今日起再無唐營，梁營，只有香港營。

i am negan

依個世界蠢人比聰明人多好多

要得到支持

講蠢既話會更得民心

睇下fd下面 comments 就知

唉冇得救

得罪講句
佢咪又係剩係識包裝
更何況我地又冇份選

好多人話多人支持無用, 最後都係中共決定
但中共決定, 都一樣要睇民意

如果全香港九成人都係支持曾俊華做, 你估中共會唔會逆香港人既意向??
唔驚第二次雨傘革命??

中共都係人, 係人 就驚群眾

佢PR真係做得好好

利申：覺得佢係鬼

雖然佢都只係一舊包裝得好小小嘅屎
但睇完真係感動左一下

其實林鄭係689 ver. 2.0
曾係隻識做好PR嘅鬼
胡國興個仔係政協(From黨報01)
咁不如由佢

收皮啦，無論鬼唔鬼，最憎呢類公關淡化社會潰瘍，假裝出面一切正常

片入面廣東話講得好事正，好有人情味，似返香港嘅香港話

事實你望吓出面？聽吓小學生把口？追吓連登post？知唔知已經周街中小學生都有普通話，而且比率極高。

無論邊個做特首，大家齊唔齊心，信唔信任，香港一樣換緊蝗血，洗緊底。唔解決問題，香港只會繼續停死。

公關技巧真係好L勁
睇完條片係有小小認同
但靠條片已經令人對佢既態度有改變
如果佢係鬼 就真係中曬伏

講咁多 係伏都要硬食，爭在係質你食定比糖你送，最少好過奶媽先

離題： 我同樓主係情敵

點定義鬼

的確佢個公關好勁

公關勁囉
但咪又傀儡
港豬好易呃 俾689呃完又到品客

我都係咁話

而家喺街見到啲小學生甚至中學生係用普通話傾偈 , 第一個反應係想打鳩佢地 , 過多幾秒就覺得好心痛 , 覺得香港已經畀蝗食咗一大半

中共要睇民意？

反曾俊華落力過反林鄭是常識吧

有票再傾

中共係人？

其實中共都係唔想香港搞到亂曬
見到被人捧上天嘅john tsang
會唔會由林鄭轉支持財爺呢
更可況財爺又唔係唔會唔聽中共嘅說話個啲人
財爺做似乎更會貼近中共理想嘅香港

但反林鄭無人讚你醒

反曾既話
無論贏輸都可以回帶打J

第一日見識香港on9程度？

1200票

支唔支持一件事 但條片真係拍得幾好 無論個結構同配樂 真係似好和諧咁
可惜現實有d 野根本就無可能做到 有錢佬就係想炒貴d 地同樓 窮人就想樓平d 租金平d 呢d 矛盾 永遠唔會改變

有錢佬只係想賺到盡，窮人就想乜都唔洗錢

其實係導演拍得好姐，關智囊團乜事，喺香港做媒體真係慘，就算拍得好俾人讚嘅都唔係自己

林鄭出醜既程度遠超想像
好似比曾俊華㩒住黎砌咁
就好似一個做黑 一個做白咁
試諗下林鄭如果被欽點 理應大把資源
點解個團隊廢到咁？
All under control

和諧，和諧 ..... 無限 loop 的和諧。拿，而家強國人咪正在十分和諧地買哂香港D地，好快劏房都會賣到過千萬，又唔見你拍條片回應吓！

收皮啦港豬，繼續番工la
點會上街。

利申：689連任都唔會上1街

同當年一樣

林奠 ＝ 毓民 ＝ 訓係到都贏
薯片 ＝ 遊B = 死靚妹乜lun都唔識

幾勁都好

堅決本土民主反共

法官都要港共任命啦wo
夠絕境未？
你戰術部署成點？

是但啦 反正我又唔係有份投票

佢唔係話要推行23條咩？
推行左香港就唔似香港啦

笑左

係咪得我一個睇完有啲想嘔

完全無感覺

係連登應該同陳浩天仲差一段距離

公關係幾高質

由捐錢就知冇得救啦
香港人好蠢架炸

香港人惡得出咩樣 有咩驚？

好鬼假

你個名

咪撚再吹奏佢啦屌
咪又係個偽君子

exact7ly

背後係咪100毛嘅人幫佢？

未選就已經咁樣幫佢打j
如果真係做埋香港咪玩撚完

林鄭=689 2.0
品客=貪曾 2.0
胡官=腳董 2.0

屌，根本就唔好再將焦點放係支持邊個到啦
學左膠講句，對準個制度黎屌啦好嗎

喂，薯片 我都想支持你啊
但我無票啊 整套cv比我睇嚟托咩
我又無份投

政綱呀

睇新聞睇到好嬲
因為政治fb unfrd/wtsapp退group....

呢啲真係過去幾年梁振英上台之後好多人都身同感受嘅事
真係香港人先明
好中point

加埋啲配樂，同埋句世界級soundbite話信一個人，不如信香港每一個人
真係帶到希望嘅感覺

不過最後個句「香港good show」或者已經話咗你知，呢個廣告，呢個選舉，其實咪又係一場show，一場精心鋪排嘅show咋
有幾何會有選舉口號用good show?

Agreeeee

過左政改先算啦
831

貪曾選果陣夠係吹到自己係威係勢啦
選到咪又係日日俾人屌到上天花板

負皮
連登好多港豬

負皮果班係咩事

ok u win

先不論敢見....
Hahahahahahahaha
宜家投金馬獎導演呀？

咁樣好似無用架啵

個女人應該可以超越689
卸任可能仲有個書記做下

過左政改，薯片得 160提名可以收皮

佢係講左香港依家個問題出黎

但係有無能力解決問題係另一回事... 689搞分化容易, 要修補關係係難N倍

我不嬲都撐佢 唔受段片影響
利申 黃絲

D人成日講你有票咩
有票有柒用咩
民智都未開有票咪又係送建制入去
個問題根本係人民質素低，而呢樣野係咁多屆政府都刻意迴避改善

係囉 所以你係高登仔

係連登仔就要撐焦土！

我估啦

得1200人選
完

留名

薯片一定好開心 上面咁多人流晒馬尿支持我幫23條立法

我唔明點解撐薯片就唔係焦土

留名等睇689歷史重演
Binc

立法會議員梁國雄早前宣布如果得到足夠的公民提名，將會參選下屆特首。梁國雄及資訊科技界議員莫乃光今早到港台接受訪問，梁國雄指，現時泛民的策略已經轉變，又說害怕「會造咗一個王出嚟」，出現一個共主，更會形成危機

雖然長毛有時鳩下鳩下，但佢講左d咩，自己參透下[

因為強調「我」係邊個唔重要

啱曬港豬， 大和諧， 齊齊做順民， 睇到作嘔。

見到下面啲留言話好感動呀想佢做特首呀乜乜柒柒
我真係笑咗出聲 班友仔究竟有冇睇過佢政綱
同埋唔好忘記當年689同唐唐個年 好多人都話689會好過唐唐 到689當選之後未炒撚晒車囉

群你老母 人你老母 你條共狗收皮啦

如果有普選，我地就可以投曾俊華
依家睇住林鄭當選
真係比泛民累死

講公關，當年689完勝唐唐
兩年前大嗌我要真普選，依家爭住去支持一個立23條既人。
我真係睇唔透

利申: 有政治潔癖

對佢愈來愈反感

胡官點會係老董
法官治港係唯一未試過嘅
二世祖試過
港英餘孽試過
紅底試過
而家咁多個候選人，三個係港英餘孽，一個係法官。
不過支那明搞鳩司法系統，胡官上倒位機會係零。

我睇唒，正

港豬真係難服侍
包裝好又話人包裝，包裝差又話人差，到講想撐佢，佢講嘢好好又串人話冇票，撐乜嘢，但自己又不斷批評佢，我地聽咪又係冇票，同我地講把撚咩
邏輯錯誤

所以你咪冇票囉
冇眼屎乾淨盲
你可以名正言順做港豬之餘又可以話人係港豬

當年689未選咪又係多市民支持，算鳩數啦

晒鳩氣

講得出唔一定會做
不過好過連香港出左咩問題都唔知果d

關我撚事咩 我都冇份投

仲要唔要民主同法治先?